獲女友鞭策下體能提升 洪永成笑稱：有進步囉！

洪永城（Tony）在宣傳新劇《陀槍師姐2021》孭起鄧佩儀時「紅都面晒」，他笑言對方望落輕磅，實則骨重，加上自己年紀不輕，又少吃補腰藥，難免有點吃力。Tony又指平時是女友梁諾妍（Inez）孭他，皆因對方是運動健將，他在女友鞭策下，體能節節上升，打算年底跟女友跑半馬拉松。笑問女友有否讚他「勁咗」？他笑說：「OK啦！有進步囉！」

談到Inez明天生日，Tony表示已預留整天陪女友，又笑說：「連荷里活大片找我試鏡都不去呀！活動已安排了，禮物也買好。（送戒指嗎？）不是啦！總之是貼身又貼心。」

m男

下體應該好大
鞭到腫撚晒

下體能提升

鞭策下體

可能射唔出就揸爆佢袋袋

佢有無屌過黃翠如？

黃翠如睇樣都似淫到仆街

洪b

主動女上嗰啲嚟

X2

又係，無波嘅女人特別淫賤

佢平架咩

佢條女好撚fit